其實你只係鍾意有人陪伴嘅感覺

而嗰個人唔一定要係我
可以係我 可以係佢 抑或係其他人
玩厭咗咪扔 玩具嚟㗎咋
傻仔

醒下啦

拉

true

上心正傻閪

你鍾意佢係一碼事 佢點對待你係一碼事
你可以揀繼唔繼續鍾意 揀完就無謂呻
成熟啲 明明係與人無由嘅事

傻閪

家陣唔洗人埋單呀？
玩厭都唔捨得掉啦啲死港女